想搵份過萬的文員工搵咩好

依家搵份人工過萬的文職難唔難

5.5日唔難

想搵返五日，朝九晚五的文職工要點搵

樓主唔怕OT無錢無補水
咪入黎 塘觀P字頭個間公司（MPF公司）
$13000 一年合約 12日假 五日工
13個月人工 包醫療 人壽

即係保險

正苦

唔難

唔係
Pension officer
MPF Admin
不過有中年女上司 兩個肥西

自己上jobdb睇啦大撚把

是但一份都13k以上啦

做d倉務文員仔 又唔難打 返五日 係有時要搬下野

5day過萬唔難架喎

我得中五學歷，唔怕搬野

Aco

我中三都做到 但os有分好多種 你要留意下

電子零件倉 有d要你自己驗埋

有d就淨係搬貨 入data 報下關咁

校務處